其實點解槍手話自己思想同中國相近 等我解釋下

基本上, 係歐美國家, 佢地會assume每個人係一個獨立個體, 例如一個家庭
阿哥犯左法, 唔代表佢細佬有問題
但中國式思想就唔係咁諗, 一人犯法, 全家都可以受牽連, 最常見就係秦國既連座法
例如華為最近果單野, 中國就即刻捉返d加拿大人去祭旗, 因為佢地覺得人唔係獨立個體
你捉我? 我捉返你咪得, 總之你係加拿大人就係同一黨
而呢個槍手, 正正就係有同一個concept, 明明發動恐襲既都唔係佢殺果班人
佢就強行assume左果班人係同一組織, 所以就可以殺害
當然大部份西方國家 (尢其係白人), 都唔會係咁思考

佢係BUY中國殺回教徒喎